1、确定摄像头，加密芯片、WIFI网卡等一系列硬件正确
2、确定电源稳定、WIFI信号稳定
3、只有在摄像头正常的情况下 才会开始算法相关一系列的操作（如果没有 看第一项）
4、只有获得ssid 以及密码之后才会尝试连网（adb logcat > logcat.txt文件中查找（CTRL+F) m_strSSID ==看能否找到！）
5、只有在连上网、以及得到devid之后 我才会启动P2P（日志文件中查找（CTRL+F)dev id ==  如果没有、那就是没拿到）

6、还有可能是程序BUG或其他原因导致程序卡死、这个时候判断程序是否在运行、最简单直观的办法是：adb logcat 看是不是一直有facedis的日志输出


确认以上事情之后、如果再有问题就是逻辑上的问题。

